滴露開左水可以擺幾耐？

買唔到火酒嘅關係
開左支滴露開水黎用
倒落噴壺度看門口
入屋噴下衫褲鞋地氈
同埋全屋人都番工
有時懶開盤水黎抹
直接一野噴落去抹仲快
但想知咁樣可以擺幾耐
因為我都開得幾大支下
如果只可以放一兩日
咁就買支細壺用

1

驚到咁其實唔好返工唔好出街啦

啱呀 唔差在行轉武漢啦

10

你都戇鳩 消毒下有乜問題
你唔好戴口罩啦 不如

9

2

3

幫推

同你一樣做法，入門前噴鞋
我無諗過會唔擺得喎，都只係稀釋左，本來成分都有水

我宜家係用火酒做緊呢件事，但呢支用完預計都難買
要慳D洗
我都有諗過用滴露開水代替

但唔知溝幾多水都仲殺到隻病毒

幫你推，我都想知

火酒會揮發 仲快玩完

唔係話滴露殺唔到武漢肺炎菌咩

我支噴壺750左右 我用半個蓋開 應該唔止1:99

K Kwong 話殺到

唉屌好過冇啦 同埋漂白水點攞黎洗衫呀 唔着得架喎

應該1:1 會大約等於酒精可以消毒既能力

利申非專業

咁唔夠玩喎 同埋唔會太濃咩？

盪衫咪得…

開1:49 都夠啦 開完白色
1:1 濃到你一噴出黎 你自己都頂唔順

宜家每次入屋都搞一大輪
用火酒噴鞋，外套，褲，背囊，門柄
然後即刻去洗手
再用直立式熨斗搞一搞外套同條褲
最後沖埋涼先入房

好撚攰
有時屋企人一返，佢地懶得做咁多，我又幫佢地搞多次

覺得自己就黎痴線

Sor非專業
只係早排買唔到酒精洗傷口
醫生教我咁溝頂住先

洗傷口濃ok
但噴衫鞋個D唔駛咁濃啦